唔該睇下人數、環境先再決定分唔分路

彌敦道分兩條路行係方便咗行，但係

人又分散哂

龍尾又短咗

又難走佬

又易比人包

發夢叫人唔好無人聽，比人答我夠人可以分兩條

我係鍵盤戰士，唔知點解好嬲

狗係賤 但比人包係我地抵死

大佬唔好覺得拎晒兩條行車條好型，留意返人數啊唔該

有時真係覺得有鬼